覺唔覺燒衣係華夏陋習

年年呢D時候
朝早唔記得閂窗
夜晚返到房就好多灰
屌你老母

利申: 住低屠

樓下見到有人用麥樂雞拜神

大家都係雞 不用分那麼細

呢個壇D人講嘢都幾過癮 唔見班孝子賢孫燒幾個連登仔去陪啊爺解悶
信燒嘢落去有用點解唔考慮下將自己屋企燒落去呢
等佢有家的感覺啊嘛